spotify定moov音質好d?

用緊moov 聽廣東歌多
但見spotify介面幾靚 想試下

音質唔係睇你個耳機嫁咩

檔案質素

一定係Moov
你老味spotify比錢聽有損檔

tidal

用手機聽都係一鳩樣

其實都唔係既

咁同一個耳機聽咩都一樣音質？

仲有你部手機囉

Moov有hifi檔
真係正好撚多囉
起碼唔駛推咁大聲先

好啦 此post已完 繼續用moov算

spotify用flac?

spotify得320kbps

如果係聽歐美多 基本上冇得揀 一定係Spotify
音質就
聽本地/中文用Moov

其實首要係睇個人聽開咩歌
用Moov想聽歐美就食得屎

Spotify中文歌一定冇Moov咁多 咁齊 咁快出新㗎啦
聽開廣東歌就Moov啦

如果kkbox 同 moov 比呢？
本身用開kkbox,
但見呢排moov 平過 kkbox..

有幾多連登仔可以喺街分到320同lossless

印象中只係moov同香港版垃圾QQ音樂- JOOX 有本地歌嘅Hifi 檔

其他kkbox/spotify 都只係320

咁apple music呢？

all

平時無乜點用apple music，但17年中有玩過記得都係320無hifi

DTS 啲聲係咪會好啲?

之前用dpx1加垃圾846真係分唔出，轉左用wn1a同noble k10之後想唔分都唔得 320明顯難聽d

連登仔用個headphone都貴過你全身